眾志買左10萬個美國口罩，已經到左香港

gphone

btw, 佢個網店頂唔頂得順

已經上唔到

個網即爆

等藍絲瘋狂同漢奸買口罩

Popo準備出發充公物質

好心啲藍屍俾啲骨氣唔好買

希望佢地收貴啲

用啲錢搞社運同工會基金, 好過派

手足優先得唔得
好多黃admin，後生手足無口罩，甚至太後生無信用卡上網買唔到

d派口罩既全部都係老人優先

等睇黃絲捐錢買口罩派埋藍絲就真

手足優先 求下你 眾志
後生手足都係弱勢

有得買啦咩?

要快撚過POPO呀!!!!

外國勢力

今次又係比65歲以上人士？

35歲以下優先唔該

捐晒上去武漢拎光環又得
用popo車拎去賣又得
當肉金俾Nana又得

眾志個網死左？

其實民憤隨時都爆，呢個係好好o既觸發點，如果POPO搶劫劫的話！係搶劫呀！mon post PoPo

漢奸賣美國貨
藍絲千祈唔好買

真係成班傻閪嚟

勁野

藍屍：眾志收美國佬錢去美國買口罩

等睇藍屍話港唔港獨我唔理
有口罩就可以

其實
我寧願啲廢老藍絲戴
佢地先係播毒源頭
返大陸, 衛生意識差, 唔自律, ON9
佢戴住個罩對個世界最大益處
可以既話, 應該立法呢啲垃圾生物要戴一世

藍屍邏輯，美國口罩，果然係同美帝勾結，搞亂香港！.................. 但有理冇理，搶左先！兩盒，thx！

下我美國d口罩就係俾佢買曬
搶我罩仲要多謝佢地
不了

Push

熱狗肯定又嬲到飛起

有幾多藍屍仆倒去訂

唔使多謝
唔好買就得

藍屍狗唔駛日日屌鳩GPHONE收美國佬錢搞亂香港架咩?
做咩又要買?

認同

做乜鳩

個個淨派老人
佢地就變口罩富戶

唔好派比廢老

good job

可唔可以唔好再Focus係啲廢老度？
20-35上班族優先，

99%會有黑警充公

點樣確保唔俾藍絲呢？

推

push

可唔可以比醫護 真正需要既係班醫護

眾志應該知既

個網咁快死左

佢地帶口罩係防止播毒
佢唔帶口罩你仲驚啦

咪撚派吖 貴d賣當捐錢好過

睇死派比藍屍呀
左膠大愛撚上身

有沒得後生優先
屋企已經沒晒存貨

又美帝

廢老藍屍 拎完都要死全家

小心黑警合作打劫口罩

有冇方法可以防止藍絲廢老攞到呢批口罩？

我都覺好快比人末收
話晒都係被捕師

強烈要求要嗌口號，最少都要寫

口罩上印有光復香港,時代革命

廢老勿排
排咗必七孔流血
爆肺而亡

有好過冇

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實用合理價賣得啦...唔洗低於成本價

香港人捐咁多錢比眾志
終於有用

good

好心唔好網店賣啦

驗證碼：

全港三__

1. 罷 2. 擺

全面封__

1. 罩 2. 關

幫手諗

藍絲：點解唔要？曱甴贖罪之嘛

有班排隊黨廢老成日排, 有需要o既就拎唔到, 都唔知點define。
最簡單黃絲是基本野, 五大訴求是邊五個。

呢個係政府責任，我都好想捐，但要忍手

多謝手足
真係想幫黃醫護同黃店
希望手足可以平安

邊隻藍蛆買就係反中反共捉哂去集中營

佢地話低於成本價 on9 好心佢地起碼都成本價賣啦
肉赤死me

Gphone 好波! 要於各黃店派發!

派比佢地都無撚用
日日見住有班廢老戴口罩唔蓋住個鼻
都係嘥9氣

Gphone

入唔到

眾志好野支持支持
反觀依個政府真係可笑....1個口罩都嘔唔出嚟

中國人應該買中國口罩
千其唔好比錢外國勢力搞亂香港

廢佬：我地政府都撲唔到，你條友買到？仲唔俾我抓到你勾結外國勢力！

支持gphone
雖然都幾肯定係買唔到

太高調啦 一定比黑蒼查封
收到風開緊會睇下用咩藉口
利申：鳩up

你咁講提一提醒左我
我老母之前買錯盒湖北製口罩
我仲諗緊要點處理好

希望唔好再派俾d老野

證據確鑿

人脈就係軟實力

美國佬嘅貨一定有啲針對中國人基因嘅病毒，外國勢力信唔過

十萬個都係得2000盒，不如1500盒比醫護喇，佢地先係最需要！

要點樣分辯手足嚟買呀？

今次真係外國勢力

咁點證明身份先?

黃G峰 x 美帝

唔好派口罩
唔該
自己人先好俾

今次學生優先！

利申：畢左業

希望佢哋唔好玩大愛

拎個時一定要答五大訴求係咩先有得拎

有貨到係好事
不過十萬個捱唔得好耐

點解唔用眾志個Facebook account 宣布

雪中送炭!

人地watsons果d咁多人都頂唔順
佢個網可能一人已經死

一千人

亂港暴徒表現癲狂、毫無底線，一直有傳他們吸食毒品，甚至在口罩、防毒面罩中加入刺激神經的興奮劑。

藍絲千萬不要中圈套

如果連學生優先都做唔到，他日你執政仲點保証可以做到港人優先?

廢老唔死世界唔會進步

應該講句光復香港，時代革命就賣俾果個人

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

黑警__全家

各有各做
政府一定係唔會將佢地既口罩分比市民
反而D屯門大陸閪有政府口罩

502 左 收工

正苦買o野要跟程序嘛

若果正苦學gphone所講既方法去買o野
有機會被icac請飲coffee

，

CIA口罩黎 咪撚買呀藍蛆

感謝!!!!

支持 靠政府真係等死

笑而不語

低調啲

藍絲俾D骨氣
咪買呢D外國勢力口罩

收皮啦垃圾左膠
醫護要裝係應該去揾佢嘅顧主啊on99
顧主提供唔到，唔係零裝做嘢，唔係自購裝備做嘢

係咪撚做嘢啊

次次出嚟屌嗰班偽善左膠買裝俾醫護入境，就有一大班道德高地撚衝出嚟護航

屌你老味，提供保護裝備係顧主嘅責任，唔係市民
照足安全指引，口罩一除就掉，要裝就問顧主拎，冇就唔出房唔開工
完全合法合情合理，要嘈自己去同勞工處嘈
冇裝俾顧員就自己揾林鄭自己揾狗

成班智障仲買口罩俾醫護俾入境拎光環自我感覺良好
帶私貨嘢俾錢返工

屌你老味原來送晒啲防護用品俾支那，班黃絲就會幫你買
我係港共我就全撚部送晒上去領功喇
橫掂唔俾裝你你都會自己搞掂

你講到icac好似有用咁，政府好似會跟程序咁

藍絲咁憎佢唔好俾我見佢地又買埋一份

笑撚死
10萬個口罩就搶得曬

睇嚟都好難買到

已經Error 502

嗌幾句口號都得掛

拉低口罩打乞嚏，然後戴返

最好就係g phone自己賣 / 派, 等d藍狗買又唔係, 拎又唔係

就算係俾老人家，寧願係銀髮族遊行賣/派

手足兩手準備，popo 隨時搶劫，到時起義

唔好on9,香港人到依家都返緊工就知無可能

廢老藍絲不要排

大大力打林鄭臉

然後又半夜去排隊，買唔到又屌9人製造混亂，最後又出防暴9拉手足再搶埋啲口罩做證物

打完飛機未
大撚把觸發點啦

屈人寺個網都算入到去

個網已經頂唔順

佢嗰網已經上唔到

Server is dead

25呀嘛
過咗25歲d老野自己搞掂佢算啦

唔好俾藉口POPO

佢地真係同美帝好熟，口罩都係喺美國買

雖然支持醫護
但物資供給係政府同醫管局責任
市民都無能為力自身難保呀
支持先比手足優先，唔好比藍屍廢老
扲口罩時要高呼黑警死全家(唔係就唔派)

只住有某黑勢力組織組隊打劫，不可不防

班廢老今次仲鬧唔鬧佢美國勢力同漢奸干預香港

求下諗下要返工嘅後生 就黎無罩 未想死住啊

小心黑狗打劫

胡錫進 恨國家的別戴中國口罩

黄之峰 中國無良商人各國收購並炒買圖利

小心比人搶 一定唔可益藍屍

果然係美帝代理人

熱血忠心愛国藍絲，堅決唔好中計！

唔會又係街派啊？

上唔到

Agree 千祈唔好派
起碼都要收番個成本

都未有個網已經爆左

你地係amazon買d貨俾人cut晒
G峰有計班2000盒黎

唔知道Save HK 班藍屍會有咩話兒呢

十萬都真係太少

藍屍廢老咪撚羅,呢D係漢奸拉攏美國洋鬼子得番黎既

睇班藍屍今舖點

佢地輪完都係比屋企人

政府應該做嘅嘢.......

藍屍3毛mon po支那賤種狗
記得俾啲骨氣咪撚買喎

應該會話 仲唔係勾結外國勢力既著數？lmao

派popo去起左批貨自已用

做實事，眾志好球

gphone唔好咁快公佈幾時賣住，趁多人會留意你地做下文宣先

肥佬黎實召見班泛民屌鬼,失寵了~~

今次真係唔好再派俾老人，留俾手足用啦

講完口號先拿得

幾錢, 有冇人知?

更係會，你覺得失業率唔會上升咩，今疫幾多藍倒戈鬧政府呀

網站已死

404 Not Found

應該真係 呢個時勢 政府都買唔到 之鋒會買到

會唔會話佢冇牌賣野?
仲有議員參與得唔得?

應該已經諗緊藉口充公

咪撚派比廢老呀

不如同維基傾下點散貨

可唔可以叫區議員、團體咪再俾老人家

er..10個裡面1，2個啦我諗

Well Done!

後生優先 但都唔應該完全禁絕廢老藍絲 就算唔係自己人 都要製造一個共同敵人

一人寫一句”榮光”歌詞
要順住寫
抗爭咁耐唱咁耐，咁都寫唔出就bye-bye 啦 (最多錯別字都算喇)

係咪聽日先開賣

廢老成日屌柒佢，有種就咪撚去拎

有冇人放上藍絲page
整張果啲濕鳩圖，病死都唔會黃屍美国佬野要俾心心，轉做黃絲保命俾嬲嬲

10萬個其實好少...

屌得好

林鄭會唔會出聲明譴責佢地

熱狗呢班人成事不足 敗事有餘

呢個有得諗 其他手足參考下

藍屍：美國口罩有毒
信中國口罩

阿柒食屎啦，民間買到，政府買唔到，大大把車落去。

啱呀，之前話幫襯黃店係想幫手足，而家間間黃店就派口罩俾廢老拎光環，手足就變晒condom

入嚟幫幫手推

【理大成功研發快速測試系統】冇人理
香港政府$0資助

踢世界杯係醒D

幫佢諗埋：涉嫌洗黑錢 煽動罪

Error 502

小心比人偷

係美國佬口罩搞事

：美國佬點會咁好心賣口罩俾你啊

狗：走私
再自用

睇到張相，第一次覺得黃之峰大個仔咗

每個人買佢d口罩都要同佢合照

做到野

有道理喎屌

黃之峰都買到 林鄭你塊面痛唔痛？

佢首先要upgrade 下嗰網站先, 依家仲未上到

鋒鋒 救 港人

Great job gphone

有冇得幫下醫護

希望唔會免費派，唔係只會令班好心幫手嘅義工，被班廢老無厘頭咁鬧

屌, 咪提呢條臭西啦, 佢靜係會幫雜種含架咋
香港市民食屎啦

300 Thanks

人地都未賣就已經有成班人炸佢server
都唔知開賣會點

係就好啦, 等睇回力鏢

啲藍屍咁叻自己搵囉
買左死全家

好有骨氣咁喎，希望佢哋唔會走去搶啦

"我地既口罩將會係
講開又講 關於光復香港, 我地....."

都未有得賣

左手屌眾志 右手㩒網址

叫之鋒親自派
睇下藍屍拎唔拎

做得好
但最尾又係益廢佬

我諗搵你老母個g點易過搵香港人既觸發點

真，要幫手足先
推

唔派藍屍廢老

口裏說不，身體卻很誠實

下 可唔可以搵次唔好優先派比廢老
我地啲後生都好需要
仲有係咪應該有方法唔比藍絲呢？
嗌口號？
其實最好收返成本價 留啲錢之後再做實事

問題係點樣知道先?

呢個post都有唔少人提出呢個疑問
就係冇人答到

點解藍屍廢老係香港咁惡
因為自由陣營太弱太左膠
先會比藍屍廢老有機可乘
共產黨係支那點對班垃圾廢老
自由陣營應該照跟

入到個網，唔見有口罩

搵有牌商戶做零售安全d wor

唔好比廢老，「人終歸一死」

都明白派口罩可以等啲廢老更加容易接納下新晉區議員
但係會唔會高估咗呢班垃圾廢老
佢哋可以因為送得唔夠多口罩而鬧送口罩嘅人
但唔會去深思邊個令香港要受呢次無妄之災

gphone做到野

two foxes please

popo老母沉唔住氣露G點輪大米

非常時期用住先

叫班支那廢老問黨拎啦

班畜牲唔該死撚開

唱一句榮光接下句 要背
要MON住後面D廢老有無偷偷用手機睇歌詞
一人一句 接龍咁接

問問題 例如熊仔餅=邊個
721發生咩事
理工中大發生咩事
邊個響邊比人咬甩咗隻耳仔
食元氣 下一句 食美心 下一句
.....
最好問啲CCTVB無講既野

屋企冇老人家咪蝕底晒

做到嘢

唔好傻
你試下落街問班屌林鄭既廢老
我夠膽講起碼一半以上支持popo 「止暴制亂」 + 共狗

聽日銀髮手足有遊行！

我驚佢地又跪之鋒又鬧佢漢奸

唔好派畀藍屍同廢老
佢地無一個係無辜架

拎完跟住大罵佢漢奸走狗賣國賊

做實事
同得把口的分別

親自去賣一定要

唔咁做點氹你投票俾佢？

口裏説不，身體卻很誠實

見啲口罩一箱有40盒，50個一盒，每箱就2000個。10萬口罩其實只係50箱，兩板貨點會裝唔到，藍絲就係on的

但連閘都入唔到
點投到畀佢?

DQ as usual

俾醫護手足啦

藍屍行撚開

一定唔可以比班藍屍買到

收聲啦00後，垃圾

人地已經放棄咗民主自決既黨綱
如果佢係為咗參選搏DQ做專業被DQ師，話俾人知體制崩壞，係會被打壓, that is a fucking awesome strategy
不過我覺得佢唔係

真係寧願你吹奏王維基都好過吹奏gphone

美國靠得住

俾黃醫護優生吖唔該唔想佢地有事

絕招:

憑認可黃色經濟圈消費收據, 可以買等值口罩一盒

吹奏你個智障老母生左你依件智障好過啦

藍可盈老公
#88134

大家留意, 依條冚家剷confirm咗係藍絲

眾志擺明係以後生仔組成的政黨
幫返青年人都好應該姐
希望眾志獎罰要分明呀

連登邏輯：非黃絲即藍絲，又贏yeah!

藍屍買左死全家

美國佬自製疫情
之後派口罩
可恥[360]

係時候宣佈成立臨時政府

賣醫護前線先啦

應該要每次幫襯黃店先可以加錢換

咪撚派俾藍絲呀
由得佢地繼續奶共啦

訓醒未
自私港豬最多咪嬲嬲嬲然後生活如常

由得班五毛藍絲死喇

有好多仆街屋企有幾十盒都要買
我就得番幾個屌

勾結外國勢力，收取外國資助

由我地警賊充公物資。

首選：派俾醫護（多謝佢地罷工）
次選：派俾黃店，等佢地賣餐送口罩（逆市共渡時艱，唔係七折找數）
最後先派俾區議員

認同，支爆好時機，藍黃we connect
班狗好快無人保，唔駛一年半載，佢哋以後抬唔起頭做人

多謝大佬

後生好長者好
咪撚俾藍絲

Good

粉嶺黑警殺人單野都已經冇人提

醫護應該無裝備唔開工...

明天大公,文匯:有證據外國勢力介入

希望佢捐d比消防醫護

Popo扣起調查直至疫情完畢

醫護買先啦

可能以為係10萬盒

48蚊 50盒. . .

我藍屍老豆近日笑鳩我哋搵美國搵手，但就收唔到美國提供嘅口罩。依家可以收佢哋皮

可唔可以唔好比廢老拎先

唔好再派俾藍絲啦

而且後生好多都冇 返工又冇得排隊 mon Post

豬phone 真心為港人，勁

Gphone罩凍過水

美國援軍

美國貨，高級野

有口罩多可以聽日比啲銀髮

銀髮手足聽日有遊行！同我推上熱門！

依個方法幾好

呢個post上面就係有巴絲話

1000蚊盒ok?

我覺得加埋長期病患者/傷殘人士都ok
咪L再大愛派俾廢老
廢老只會diu 9你安排差

support俾醫護/黃店先

同埋要諗諗點樣減低藍屍拎到嘅機會
口罩主要係防患者傳染俾人
俾班會除罩咳嘅自私精作用唔大

垃圾藍絲咪要

長期病患/傷殘人士可以交俾區議員
藍絲廢老拎唔到就係度鬧 好似應份俾佢地咁
鬧政府又唔見咁大聲

叻仔

有班警察 ____ 人又廢 ______
有班_________ 做狗_________

謝振 ______ 美/中

10000/50=2000盒, 好少